發現良心玩具店！

無意中發現呢間玩具店好有良心！請大家多多支持！好過嗰間垃圾精品

推啊！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

呢間！

各位以後可以去呢度買啦

呢間都係主要幫人訂玩具，梗係幫襯呢間！好過垃圾精品！

tiny微影有冇停售popo toys

咁又唔知喎

推啊！比良心小店賺好過比其他藍絲店賺！

自推

推下！唔好再幫襯其他藍絲店！

佢地照賣架啦

唔好買警察就得

推

呢間停唔停都係垃圾嚟

點解咁講？

QC差到出哂名

啲電車幾骨紙